Fuck the popo

Fuck the popo ngo diu nei lo mo

Fuck the popo ngo diu nei lo mo yeah